# NHA PHO 2 TANG DAY AN TUONG VOI KIEN TRUC KHOI HOP

Nằm giữa phố thị tấp nập, gia chủ mong muốn có một tổ ấm bình yên, tĩnh lặng, cách xa sự ồn ào bên ngoài và tập trung vào công năng bên trong.

Hiểu được mong muốn đó, KTS đã thiết kế ngôi nhà bằng hình khối đơn giản, nhưng cá tính, độc đáo. Một diện mạo mới lạ, khác biệt so với những mẫu nhà phố thông thường.

Các đường nét, chi tiết được giản lược giúp tổng thể công trình gây ấn tượng khó phai bởi vẻ đẹp tinh tế, sang trọng.

Sắc trắng nhã nhặn mang đến cảm giác nhẹ nhàng, thanh thoát. Tăng độ mềm mại, duyên dáng và tạo hiệu ứng thẩm mỹ cho ngôi nhà.

Thiết kế khối vuông tưởng chừng bí bách và ngột ngạt, nhưng bù lại đã tạo nên một không gian sinh hoạt riêng tư tuyệt đối cho cả gia đình.

👉 Mời anh/chị xem trọn vẹn ngôi nhà tại đây: https://datthu.vn/du-an-noi-bat/mau-nha-pho-2-tang-tk2033v2/
————————
Kiến Trúc Xây Dựng Đất Thủ - Phục vụ bằng sự tử tế
🌐 Website: https://datthu.vn
🎥 Youtube: https://bit.ly/sub-youtube-datthu
☎ Hotline: 𝟎𝟗𝟑𝟑.𝟓𝟗𝟖.𝟗𝟑𝟗
🏛 492 Nguyễn Văn Trỗi, Phú Lợi, Thủ Dầu Một, Bình Dương
#ĐẤTTHỦ #datthu #thietkenhadep #thietkekientruc #xaynhatrongoi #nhadepdatthu #kinhnghiemxaynha #nhadep #nhapho #nhaong #bietthu #nhacap4
